聽日有3個活動 唔該大家幫我推上熱門!!

如果我有miss咗咩活動無講嘅話記得喺下面補充

1

2

3

4

坐稅局
p牌幫推

回覆時請使用 脫共自治 香港人話事

5

脫共自治 香港人話事 6

脫共自治 香港人話事 7

脫共自治 香港人話事 8

脫共自治 香港人話事 9

脫共自治 香港人話事 10

脫共自治 香港人話事 11

脫共自治 香港人話事

脫共自治 香港人話事 12

脫共自治 香港人話事 13

脫共自治 香港人話事 14

脫共自治 香港人話事 15

脫共自治 香港人話事 16

脫共自治 香港人話事 17

脫共自治 香港人話事 18

脫共自治 香港人話事 19

行動po無人推...20

光復香港 時代革命 21

五大訴求缺一不可22

脫共自治 香港人話事 23

脫共自治 香港人話事 24

脫共自治 香港人話事 25

脫共自治 香港人話事 26

你個名

27

脫共自治 香港人話事 28

脫共自治 香港人話事 29

屌那星冇人推行動po 30

脫共自治 香港人話事 31

脫共自治 香港人話事 32

脫共自治 香港人話事 33

脫共自治 香港人話事 34

脫共自治 香港人話事 35

脫共自治 香港人話事 36

脫共自治 香港人話事 37

脫共自治 香港人話事 38

脫共自治 香港人話事 39

脫共自治 香港人話事 40

ok原來行動po係唔會上到熱門 反檯po就有幾個 明白了

算 死死地氣繼續推 41

脫共自治 香港人話事 42

脫共自治 香港人話事 43

Push

push

香港獨立 唯一出路

推

tui

pishshshshshsshjaks

well....

pishhhhhhhh

jsnejhsjakba

推呀